其實中國成為地表上最強國家已經係一個不可逆轉嘅大趨勢

係時候沽清美股，重倉中資股了

由樓主開始做起，全力支持

身為連燈仔
我第一個gchi
啱好錯好
ATMX各買1萬股守門口

蒙古鐵騎果時橫掃歐亞時，樓主先祖又係咁講？

唔令你唔輸到hihi 就唔係共產黨.

國進民退係近幾十年中國既歷史, 樓主話中國要成為地表最既國家
要割幾多韮菜

結論, 樓主暗示: 割韮菜的日子近了

全體全燈仔都信

可以買咩係咪中晶
定Alibra
定騰雞訊
定NIO
定恆大
定山水
定會瘋
定ZM

連燈仔緊係睇好中國

連登仔信